啱啱想梳頭

醒起自己啱啱剪咗平頭
依家冇頭髮

哈哈